### Запуск
    npm i && node main.js
Доступные команды:


    -a - добавить воркера
    -g - получить все ошибки и остановтиь приложение
    -s - остановить приложение    
### Общий принцип работы
При запуске воркера создаётся уникальный id, который сообщается генератору. Генератор кладёт его в массив. При каждом событии из этого массива берётся первый элемент и выполняется публикация события id. Псевдокод выглядит примерно так:


```js
const worker = new Worker(),
      generator = new Generator(),
      id = getId();

worker.on('message', msg => {
    //...
});

generator.on('message', msg => {
    saveID(msg);
});

worker.subscribe(id);
worker.publish('add', id);
```     

### Пример
![Пример](./img.png)  

### Примечание
К сожалению, я не понял, как сделать это приложение межсерверным без поднятия http/https-сервера. Возможно, я не совсем так понял задание.